好想睇到已封區檢疫再有人中招

雖然好似好黑心
但起碼證封區係冇用
唔知政府班撚樣會點答

復陽我都控制唔到

證明封區力度未夠大~ 要大力D~大力D~!!!

林鄭：受感染市民刻意避開檢測，用心歹毒，會責成警方遵國安法立案調查

出現咗啦 廟街 165-167 吖嘛